Apple點樣取消訂閱

月頭3蚊計劃完咗 自己又少睇 想cancel

但發現取消唔到 一取消就話 「出了些問題」？

3蚊計劃完咗 想cancel

多謝支持抗爭者

一樣，蚊唔走張卡，又取消唔到

冇，唔準Cut

咁撚cheap 取消

唔想睇毒果都cut唔到仲難過cable

我都無睇
照支持
自己友垃圾都話好食
敵人就海味都當係屎
一個月先幾廿蚊
算啦唔好搞咁多野

會自動過數？

上次做左會員 而家都重睇到 係咪姐係自動升級左 定點用人地信用卡 我都想confirm有無升到比返錢人

後尾send完email 下畫又cancel到了

會自動轉做每日1.68每月50.4嘅plan
即係呢刻已經收緊你錢

好似月頭自動扣錢

真係經濟有困難先取消啦

好似要開多個account訂閱先可以取消上一個account訂閱,樓主試下

好似話要用另一張卡

唔見佢扣嘅，幾時開始

新plan 9月開始
~10月頭扣錢 好似係

我ok咗了 唔該巴打

幾錢

即係點???